張宇人：功能組別是政府送給飲食界的最好禮物 睇今晚8點港台31議事論事

快d去飲食界選民登記網站睇下有咩須知：
個人功能組別轉組 deadline 2/4/2020：

合資格手足快d登記

田少真係好人，一個佢，一個西門梓，咁樣起田少尾注都唔報仇

推

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

黃店老細手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

送

我呢幾晚去不同細間黃店食，請求佢哋登記做飲食界選民。

好在好多都自動波登記晒